得罪講句 在座十三億人都係垃圾

如題 沒有例外

利申：鬼掩眼返左大陸做野 全個國家做所有野都係痴撚線

希望出完呢個post有命返香港

小心過唔到關